謝師宴唔請埋補習老師真係好小家

有良心嘅你就一人夾返100蚊請恩屍食野啦，補習老師唔係師呀架下？以為去補習社補就唔洗謝師宴？

補習老師先真係對考試有幫助

Yan C.

小馬bb搵緊人出街啊
六常仲唔行動

都岩 考到好成績既 補習老師起碼佔一半功勞

我係搵人傾計
無搵人出街

yy令我出水我都想以身相許

小馬玩緊手機，我係佢隔離

想當年我同通識黃者一齊落去灣仔 做d咩我就廢事講 洗左我成幾千蚊我都唔介意

我係好老公，比老婆好大空間
唔比約偽毒 Ching 出街

Ching 真係好學生，青出於藍

咁yy咩星座？

梳 睇錯2個gay佬話想出街

如有神助

雖然知你地恥笑緊yy
不過亂入都要講下 我覺得請私補食飯is a must
yy請學生妹食飯就算把啦屌

咪臭係

我真係好愛丫丫lam